# Dia 15/05/2020

- Asignación de tareas
- Realización de planin poker
- Primera investigación

# Dia 18/05/2020

- Ovi y Navarro: Han empezado ha documentarse sobre las palabras sugeridas.
   
    Tiempo : 3h

- Víctor y Diego: Han empezado con los caracteres especiales.
    
    Tiempo : 2h

# Dia 20/05/2020

- Ovi y Navarro: Realización de pruebas de las palabras sugeriadas.
   
    Tiempo : 3h

- Víctor y Diego: Han finalilazo la tarea de caracteres especiales y han empezado con el icono de la app.
    
    Tiempo : 2h

# Dia 22/05/2020

- Ovi y Navarro: Comienzan con la tarea de colores de teclas, por no haber avances en palabras sugeridas.
    
    Tiempo : 2h

- Víctor y Diego: Finalizamos el icono de la app, cominezan con el diseño de la página web.
    
    Tiempo : 2h

# Dia 25/05/2020

- Ovi y Navarro: Empezando con el testeo de los colores de teclas.
    
    Tiempo : 2h

- Víctor y Diego: Finalizacion de la página web, y comenzamos ha ayudar con los colores de las teclas 
    
    Tiempo : 2h

# Dia 27/05/2020
    
- Todolos los mienbros del equipo se han puesto a trabajar soble el fondo del teclado y a intentar resolver problemas de los colores de teclas.
        
    Tiempo : 3h

- Preparamos la presentación.
    
    Tiempo : 2h
